落大雨女朋友同佢個fd 橋手

女朋友同佢一個普通男性朋友 喺大雨下得一把遮 橋住手行，問佢 佢話咁真係好大雨呀嘛

又同佢嘈，大家接受到嗎

咁咪比佢哋永遠橋住手

你又知?

道理係你度

咁都接受到 不如扑埋啦

我話見到佢，之後佢自己講

下次就係
我個fb 有性慾好正常
作為朋友應該幫下佢

見過仲離譜個男仔搭博頭 隻手低到喺個波前面fing下fing下

肯定有鬼啦，可能你係工具人或只係想要你啲錢，佢哋先係一對，快啲放生安全啲

下次扑完野就你講：咁你又唔度，人地想要嘛

有咩問題，橋住手一齊行去酒店扑野

緊係唔撚得啦

你溝定第二條女